# Wiktor Filip Wagner
- E-mail: **<wagner@poczta.pl>**
- Telefon: ***546248504***
- Data urodzenia: ***21-04-1997***
- Linkedin: ***[Wiktor Wagner](https://pl.linkedin.com/Wiktor_Wagner)***

### Doświadczenie

miejsce pracy | KWB Bełchatów | Starostwo powiatowe w Bełchatowie | Usługi Geodezyjne w Bełchatowie
------------| ------------ | ------------- | ------------
stanowisko| Praca na zapleczu kopalni | Obługa klienta  | Wykonywanie pomiarów geodezyjnych
lata pracy| 2018-2019 | 2019 - 2020 | 2020-2021

### Wykształcenie 

**Uniwersytet Marii Curie Skłodowskiej, Lublin - licencjat**
> 2017-2020
> Geoinformatyka

**Uniwersytet Marii Curie Skłodowskiej, Lublin - magisterka**
> 2020-
> Geoinformatyka

### Zainteresowania
* Muzyka
* Kultura Azjii
* Kino
* Teatr

    
    Wyrażam zgodę na przetwarzanie moich danych osobowych dla potrzeb niezbędnych do realizacji procesu rekrutacji (zgodnie z ustawą z dnia 10 maja 2018 roku o ochronie danych osobowych (Dz. Ustaw z 2018, poz. 1000) oraz zgodnie z Rozporządzeniem Parlamentu Europejskiego i Rady (UE) 2016/679 z dnia 27 kwietnia 2016 r. w sprawie ochrony osób fizycznych w związku z przetwarzaniem danych osobowych i w sprawie swobodnego przepływu takich danych oraz uchylenia dyrektywy 95/46/WE (RODO).

 